其實有無一間慈善機構真係做實事幫人？

全部都好似呃人咁 年年出醜聞
有無一間形象正面 真係做實事幫人?？

利申 一見到捐錢就覺得呃人直接拒絕一蚊都未捐過

冇

我都想知

Lm跟進，遲d想助養小朋友

馬會

無國界？

究竟有無一間個名係連登可以正評多過負評

上星期先出完性侵醜聞

我覺得真係好有心幫人果種 一定好少聽過佢個名 寂寂無名 邊有宣明會無國界呢d咁岀名成日賣廣告 久唔久就叫人捐錢

貪錢都算 玩到性真係唔掂

東華三院算係無乜醜聞同有睇得見既服務

救世軍
東華
保良局
呢幾間都好大
中小學到醫院都有份

所謂嘅慈善機構社福機構，通通都係生意嚟

東華
明愛
保良

呢幾間至少你捐100蚊100蚊係用返落服務

奥比斯好似正氣D
起碼無用agent搵捐款

首先要有錢養得起班長工
佢哋有啲嘅人工又係誇張地高

然後要養另一班兼職
（有啲機構會有義工，情況會好少少）

最後仲有外判+行政費
（影印之類嘅物資都要錢啦）

真正落到受眾嘅錢有幾多，好令人懷疑
如果間機構越做越大，就更加令人懷疑

出名害人

扣完行政費先捐100用100
我記之前爆過佢地行政費好高

有
係九龍塘火車站俾班傻9煩過 追住叫你捐錢
行過對張紙俾我 叫我寫幾句俾班失明兒童 佢地會收集香港人的心意寄俾班細路 當時已經心諗張紙仲皺過梅菜 要幾柒幾厚面皮先會寄俾人
之後寫咗幾粒字諗住走人 個跑數狗又跟住我
18歲未呀？未都唔緊要可以叫屋企人捐㗎 幫吓人吖嘛！夠18咁有冇開信用卡呢（定唔記得乜卡）balabala
又唔好意思直接黑面走 煩咗勁耐先甩到身

真係得馬會

六大善團入面保良算係食水深，其他都100%做善事。
(好似係）

安澤

宣明會，年年向外公佈財務報表。行政費只有5%。

其實有網站可以睇到

宣明會醜聞

行政費只有5%
所以有其他必須『性』費用